2017年世界女排大獎賽 #1

schedule:

7/7 focus,
USA vs RUS 1500
CHN vs ITA 1900
JPN vs THA 2630

買唔到飛

屌你老母電腦壞撚左

呢條lin 應該岩

老俄換左個白眼教練定冇去

老美係咪水土不服

youtube俾人del哂 仲可以點睇

留名

老美新陣容？返工中睇唔到，等今晚日本

今年捉得好嚴😯

有無其他link

你對強國唔反感嘅話，上網search章魚TV

仲有企鵝直播

高汁

逼人用vpn睇返佢官方youtube

好彩用VPN睇到，真係唔多想上強國網

宮下冇首發....

koga一打國際賽水準就退步
咁唔掂喎

第四，五局打番好啲

尋日中國對意大利，臨尾一換朱婷落嚟
意大利即刻嚇到乜咁係咁失分，心諗使唔使呀

代表強國冇咗佢，即變二流，一人球隊如果主力傷咗或狀態唔好就收得工

Fb既This is volleyball 會有直播

除左隊長同後二 其他全部係新人啊

Lm

有得碳冷氣打波 小心比人追擊話係玩具呀

璟姐仲打緊

日本今年走唔遠了
對力量隊人地輕鬆就打穿

仲要1攻都好易比人攔死

行開一陣 成個瞓底左
發生乜事

D 黑妹喊

我都想知，我都無睇到果度

日本主攻無力 有機會都唔敢打落去
攔網攔唔到 輸俾多米
準備聽日大炒

希望日本打完三個分站，好好總結一吓選人，今年仲有亞錦賽同大冠軍杯，奧運完後第一年，俾多啲機會新人上啦，有部份舊人就唔應該入選

後排無人代到迫田打mb1
前排2邊wing得iishi有火力
koga唔穩定落到後排又成日派膠
無晒以為果種打極唔穿嘅感覺

中國歸化嗰個MB松本睇落麻麻

有冇人放飛 想要兩張

日本group 1應該淨係贏到秦國

輸唔緊要，最緊要係培養吓新人，中田今次嗰名單好多都係真鍋時期唔用嘅，個松本除左高，睇唔出有乜用，石井里沙又係唔知選嚟做乜？

對中美呢場冇乜興趣, 今晚日本早埸2330

唔係咁識排球 但有無人解釋下點解今場中國係都唔出朱婷? 唔係佢最勁咩?

多謝提醒 我以為今日都係打2:30

宮下終於首發出場

石井

出鍋谷帶動吓士氣好過，宜家洩哂氣咁

第一局整體我覺得打得好過琴晚全部

觀眾席有㗎妹

今局士氣打番好啲

可唔可以影下中田久美個樣, 以前成日影真鍋個死狗樣

古賀好似好大壓力，次次發球都見佢深呼吸

佢打國際賽心理質素有待加強

第二局輸4分，好咗啦

比人追返LU

back attack

整體係打得好過琴日好多
琴晚睇到唔想睇

後木村時代，俾啲時間啦，希望今年交吓學費下年好啲

古賀好似訓醒啦

wow

主要訓練新人，加上朱婷前排先入院嚟要俾佢盡量休息

鍋谷真係好有鬥心

執番局，冇咁難睇

面癱久美

荷蘭即刻換返哂人

打番士氣出嚟，好睇好多

各位巴打有冇LINK。。。個官方直播睇唔到

用VPN，一係企鵝直播

多謝巴打~

鍋谷

古賀要學吓鍋谷啲拼勁啦

4號位係咁攞分

今日表現真係超乎預期好多

好野，咁都追番2局

真好睇，古賀以後有呢個狀態就惦

鍋谷今場英雄呀

好感動呀

竟然連追3局 鍋谷

睇到有d眼濕濕

荷蘭上年個教練今年有冇教國家隊

今年教土耳其

新setter好似幾好 宮下遙係未已經正選不保

仙台站日本隊名單

日本隊宜家有咩索女

宮下算唔算？

日本隊快啲收皮唔該
又7又醜 又鐘意打假波
最叻出術

又係呢種on9評論

好彩今次泰妹響波蘭唔見行李，啲波衫送得切過日本，如果因為冇波衫當輸，呢啲人又會多多事實啦

Japan v Thailand

雖然我撐日本, 不過秦國加油

ishii bb

Let's go Nippon

第二局可惜

見到肉肉

鬼佬似教練過久美

肉肉好野嚟

可能髮型關係, 覺得koga成熟左

暫時頗輕鬆，之後兩日就惡梗

nootsara

贏左久美都係面癱

三分入手，去睇吓意大利先

又係澳門呢個濕鳩地方, 咁細個場都唔爆, 憑咩有分站

若果強國之後香港站，又係唔出二2號，我就真係服

但係嗰場好近觀衆，呢樣好過香港

果然係總決賽主辦面臨國，分站點打都得

唔出朱婷有咩問題
今次講明係訓練新人，加上朱婷要休息調整，唔出都好正常，就算出都係打幾分，唔會打得多
同埋世界女排大獎賽係純商業比賽，基本上用嚟練新人同磨合

意大利d 快攻勁到

勁近，有時間都想買飛過去睇

梗係冇問題啦，我都知佢係訓練新人，我話嘅服，係真係偑服佢，唔係曲缐，因為强國好多人已經屌緊教練，佢響咁大壓力下仲可以咁，真係服哂

以為你曲添sor

朱婷

意大利有啲危

唔使sir,大家討論吓啫

2:0希望意大利赢番場啦

真係有機

死港狗關你撚事咩屌你老母

笑死，強國一號袁2米呢2年比人捧上天，宜加就俾強國球迷批鬥

強國球迷係唔係都鬧架啦

鬥失誤

笑死

Egonu

玩完，聽日又要睇日本

lm

意大利打得好，又少失誤

輸波
以賽代練係好, 但某幾個隊員練唔起架啦

真係好唔掂，想佢地打好啲有場精彩嘅波睇下都無

冇咗張常寧bb 真係差好遠，快攻又唔掂，袁心玥淨係識鳩叫啲波完全冇力

On你個9
日本隊唔撚中意打假波？最賤係佢地啦！

你去錯討論區？呢度唔係鄕土排球版！過主啦

姚迪唔掂啦, 不過就算到位,打快攻既都唔夠快同無力

有無巴打或者巴打既朋友放2張大獎賽既飛
我年年都有入場睇但今年買唔切飛 我真係好想要張飛呀

巫巴打 隔離post見你話買左星期六日飛 會唔會話放飛咁呀

唔好意思，未能割愛

我最多可以賣星期六飛俾你，650要唔要？

日本越打越好喎，暫時同塞爾維亞打得都ok

可惜，一陣睇強國

link?

意大利第四局無啦啦跌watt

意大利 好耐冇贏過老美啦

睇完轉去睇吓巴西泰國，泰國執一局仲第二局領先？好痴線

有鑑於閣下遅遅未回應，加上今年隨時有機會現場見証強國輸波，巴打唔好意思，我會留飛自用，sorry

泰國3:巴西0，今年真係驚喜不斷

泰國

強國18比15換朱婷落嚟，點知輸19比25突然間打到成pat屎咁
香港站實有一場會輸啦

若果冇改善，隨時有機

睇日本對塞爾維亞

日本巴西開波!

肉肉

SATO

佐藤幾靚女

2:0，日本打出信心嘅話，下星期好睇囉！

原來巴西仲用緊呢個教練, 廢左咁多既

舊球員好多唔見，調整期卦？

我唔貪心，希望日本隊香港站可以贏一場，
若果係贏強國就最好啦

肉肉都block到

士氣，信心呢啲野，有就如有神助

泰國日本今年堅揪

似乎要輸番局，希望下局努力

可惜要打5局

久美笑呀

終於贏啦

希望保持呢個狀態，香港站有睇頭

今年韓國件衫幾靚, less is more

等多陣睇美國先

強國一開始就想博命

美國先贏一局

個mc on9到震

:有冇觸手呀今次??

澳門人: 冇!!!

強國好多時都響澳門站輸，睇吓今年又點？

岩岩先留意到美自由人係華裔

真係好on9

有冇link

塞爾維亞對泰國 1:1

仲好似埸場首發

一陣泰國贏埋就好笑啦

撞撚到個頭

丁霞真係好正

希望老美追番局

2:2正

可惜，老美輸

宮下遙

唔再黑面，幾好呀

星期五對日本香港站係咪有雷sir講叉燒?

自己上去tvb個節目表睇左, 好似得星期六日有直播

星期五都好似有，J5

星期五上網睇算，唔多想聽雷Sir

澳門果幾場係咪雷sir條on9做mc？
真係好on9

應該唔係，把聲好後生

最大問題係播廣告，每場頭幾球一定冇咗

其實雷sir可唔可以退休唔再講
真係好難頂

雷蛇好嘈

巴打唔該晒你先

唔駛唔該

雷sir 嘈撚到

朱婷又嚟啦！

原來咁多人憎雷sir

佢唔嘈先出奇聽到人耳都側

女人街？

係啊

日本第三周名單，石井有嚟香港但冇入名單，要坐觀衆席？宮下又係冇入名單，有啲危機

屌 唔撚係掛
ISHII BB

冇ishii bb嘅大奬賽仲算大獎賽？

仲有古賀

好撚熱呀

入咗場睇？

ys,

冇王祖藍？

今晚播完應該會有唔少人問佐藤美弥

聯賽已受傷，大奬賽已冇打

冇fetisova?

邊度有直播?

開波

Serbia下下都開失

唔見雷sir既 係咪留番中國隊先爆

J5

D女身材好正

個場好疏落，應該9:00 先多人

d廣告長到呢 睇youtube fivb無咁嬲

中國雷：朱婷！叉燒食唔到 再嚟！

無缐最乞人憎呢樣

技術暫停完咗先有返比賽畫面

俄妹18號好正

無人討論

俄妹可能2-3連敗

下場會多人卦？

J5直播快過youtube成分鐘，可惜有廣告

雖則我知多jp fans今場都唔駛0討論呀

21號傲嬌

塞爾維亞隨時贏埋強國

塞18號好癲

出界仲接...

塞又大力又有攔網

塞爾維亞真心勁不過中國成日剋住佢

俄羅斯新人多，交吓學費啦

傻傻地

俄羅斯21號條女睇落有d料

塞爾維亞鬆哂咁

下場應該準時開始

呢局打左有冇廿分鐘

26分鐘居然都只係早第一局4分鐘

下場幾點開？

有無現場既朋友
say 個hi

見到久美bb 坐左入黎喇

9:00

中田久美？

有無巴打想落球場近距離睇

屌
九點鐘出街一局都睇唔到

塞爾維亞前排個兩個老將好勁

俄妹差不多散哂

講老其實都唔係老

係呀

你有方法落到去?

好多食蕉唔俾人落喎？

塞爾個自由人好勁

柒咗

冇咩球隊有老將㗎啦

又係啲痴撚線開波

俄妹可唔可以比多少少掙扎

俄羅斯次次重球都俾人截

米哈真係好撚大力

食叉燒

IN咁多都出界雷sir你真係...

俄妹好似舉曬白旗咁

雷Sir 宜家咁細聲，儲定氣下場？

俄羅斯16號好大份

塞個隊長好可靠

最後係叉燒

等下場

其實我覺得岩岩場波幾悶

要等到九點？

報紙寫9點

除左第一局之後俄羅斯都唔敢扣殺

強弱懸殊除咗第一局係好睇d

冇乜掙扎

中国隊件波衫成盒王老吉咁

香港十個排球迷，十個都係中國女排迷
屌，被代表

老麥

中國個鬼佬體能教練比人炒左?

好似話遅D番去喎

見到ishii

中國有幾個後備成個農民咁

希望日本就算輸，都唔好太難睇

其實如果朱婷練好埋d步法就真係unstoppable

咁快開波？

依家都差唔多係 璟姐就老 打唔多幾年

未，熱身中，電視播緊擦鞋訪問

只不過佢可以更勁，佢仲hea跳緊

奧燒愈來愈靚

郎平走左

有病 好似休養

留名等睇 食叉燒啦朱婷瘋狂loop

打未？

就打

出松本，又俾強國人閙漢奸...

日本教練都ok靚

有冇木村沙織？

無

退左啦

永遠支持支那 對家

日本2號

兩邊都好快 好睇

點解咁突然

TVB近鏡好黃 定係我電視問題?

一去廣告又冇咗10分

上年打奧運前都知佢退 唔突然

唔突然呀，如果有留意開日本隊早就知佢會退
佢講左打完奧運就會引退

Koga

今年三十啦，退休結婚

要同我生bb

本身都回塘啦

WOW

嘩呢球

徐雲麗呢
好鐘意佢

out

場邊幾條女

邊線裁判盲盲地

吉祥物鍋谷

宮下吉祥物都冇得做

日本妹好得意

自由人

可惜先輸一局

影淋病做乜9

有無ios link?

又廣告...

日本防守好, 唔知頂唔頂得住塞國大炮

有無高清直播網

上YouTube 搵FIVB channel

個條雷sir奶中國隊奶到雪雪聲

駛唔駛咁擦鞋，一俾二號就話攞硬分

自由人打唔死

日本4號

井上

不嬲都係 上網睇youtube好過睇cctvb百倍

朱婷真係

條廢老成晚不停朱婷朱剝朱婷

CCTVB有無LINK,想比較下

上youtube睇啦, 無雷蛇架

risa

豬停

對比里約果陣，日本好似勁左

12號妹妹仔

野本唔錯喎！

內瀨戶可以換走

收起古賀，留力打俄妹？

排球D女個個隻腿都咁正,樣好少少都正到仆街

兩邊球商真係高下立見

中國一號係who?

日本呢段

開死個個位就岩架啦

追佢老母啦日本隊

袁心月

李靜好廢

講真中國隊睇身型就知佢地操得好勁,力量黎講日本唔會贏

thx

睇黎呢局日本隊都要輸

其實幾靚

朱婷好屈

咁多個黎講係

朱婷全面到咁

等對塞爾維亞

野本分分鐘踢走優希

朱婷屈晒機

Ishii...我都係唔講

但2米高

個李靜返鄉下啦
廢撚到

唔係YouTube delay成分鐘，真係唔想睇CCTVB，奶鞋底奶到出哂面

輸幾球

個李靜唔撚掂wo

送分童子李靜下場

中國隊開始無體力

李靜jm9

日本呢個12號發球直接同間接拎左好多分

場內個MC做乜春

佢首要練下心理質素
打日本聯賽心理差到

佐藤好野

頂頭槌

食波餅

日本輸2局都笑笑口

支那落後幾分，已經個個死老母樣

日本打番士氣，希望追番局

食得好應

12號發球係唔係有西

雷sir

日本放得好開黎打

入面有幾件八一隊，即係解放軍，洗唒腦，話唔輸得俾日本

支那有咩會想輸

我覺得有D人似耕田既 好夠力

睇日本人打俾比賽真係好正 又有士氣 又好笑容

由其係12年奧運輸俾日本冇牌之後

久美好難得都有d笑容

23號！！

屌 啲評述好撚柒煩
日本女排

日本呢個陣容都迫到你強國咁樣，唔錯啦！

日本妹無氣啦

中國讓下ROUND LA, 有冇打過街霸架

兩個setter

雷sir呢個廢老好撚嘈

烏鴉口

4號

支那隊贏緊都無笑容 見到就想車埋去

笑撚死

MP係咁送分
垃圾到

朱婷嚟啦!

雷蛇收皮未

心諗....

個主持好討厭

就輸了日本 唉

遲早收

日本

真係 佢都唔想贏

30:30

Nippon

TVB個評述好難頂

30:30 幾多先算到?

雷蛇可唔可以收皮

40:40

日本加油

打到聽朝

日本贏到局我當贏

100：100

好刺激

Zhuuuuu tinggggggg

朱婷球球都中

40分前分唔分到勝負

好精彩喎, 日本左面幾勁

好熱血

nippon

贏到！！！！！

好野日本

一贏左呢局，雷蛇無聲出

收聲啦雷sir，霸撚左咁多年旁述
而家十幾分拉鋸咁耐，講嚟講去都係個幾句

國恥！

日本妹好鬼sweet

場內好似變左支持日本

笑住打波

好勁

強國又抵死
開波都開唔掂

日本妹好白

新鍋攻守安定

屌你老母咩雷 sir
偏撚心到出哂面

日本加油蠃多局！

雷sir真係食撚屎
成日無啦無啦！！朱婷！！

支那起碼輸多局 咁樣咬住輸 成個心打散左

個雷sir煩撚到仆街

垃圾雷蛇未贏就先嗌，識唔識做主持

條友講野勁唔持平

雷蛇

好熱血!!
Nippon

中國西住面打波仲正

另一個主持就合理好多，邊隊贏都係咁精彩

youtube岩岩播到支那鷹眼failed

好開心

唔係第一日啦，一陣星期日輸俾塞爾维亞就好笑

日本心態好正確

吊撚到35分痴線
中國個教練都黑面 堂堂中國隊有4個奧運元老
都可以吊成咁

日本妹真係

日本12號幾得意

雷蛇個名(雷禮義)都話晒比人知佢個人無廉恥

雷SIR無哂聲氣

12號係我架

朱婷ban落去個下真係勁到呢

btw日本12好cute

日本隊負節奏個球

李靜又黎喇

女排搵個男人黎打做乜9

又廢

托塔天王真係好屎

木村沙織係唔係度？

好正 21都好cute

已退休

不得不再次讚井上

朱婷真係好勁

risa飛一傳 攰喇

日本12號好靚女呀

朱婷真係好勁 要講兩次

去一去土耳其唔同曬

第三局打太耐啦

朱婷：你班仆街比我抖下好無

一傳累了

屌 佢一個打哂

冇左朱婷 中國會輸比日本

朱婷係連失誤都好少
點解可以咁勁

佢抖，剩低呢班人輸硬

真係唔怕生壞命

防又朱婷 攻又朱婷

安家傑LV 未夠

一人球隊 同韓國差唔多

ozil bb

吉祥物ace

其他人好似冇力咁 打個球速咁慢

鍋谷又上黎加下buff咁

日本有望追平

日本自由人好可愛

朱婷比日本妹追住黎開波

打土耳其又全勤，一輸就搵佢救，遅早用殘

D女人大大力叭落地去接波其實對波唔痛架咩

都冇

少少都有掛

12 16號好正

完啦

井上今日勁到

現場個旁述

日本差5分,無啦追啦

李靜條廢柴終於有D貢獻

點解朱庭咁勁
又剎波又救波又擋 咩都係佢

日本紅衫個條女都唔錯

有冇現場巴

全能

唔係佢支那點贏呀

朱婷朋友隊

好似打到落第五鋪現場睇好熱血

molamola

我係唔講邊隊贏,講親都輸返輸頭

BTW日本妹好正

兩隊個様差好遠

GG

冇左大波沙織

日本超額完成

圖呢

高意好得意

呢隊垃圾中國隊點贏塞爾維亞
要2個朱婷先得

支那贏左都唔識笑 成班去殯儀館做最岩

日本個紅衫好多波都救唔到

其實呢啲暫停真係好乞人憎,靠窒住人地道勢先贏到

12號真係好可愛

呢個真......

有個10號 好似都幾勁

塞爾維亞D開波殺球勁到仆街

美國都係

又要等聽日

朱婷而家係咪世界頭幾位女排選手?

好似聽到個場好多人嗌Nippon

聽唔明朱婷D英文

Ｄ英文

邊個用英文問豬停

佢岩岩講梗英文？

唔知我差定佢差

以為係佢Ｄ鄉下話

土耳其話黎 stay得太耐一定係

記者玩野問英文

2點巴西對荷蘭

聽到頑張れ

一上強國貼吧，又係成地濕哂，又串松本漠奸，真係未開化

廢到
掛住張常寧

頭先有條毒撚叫shinnabe 同佢selfie, 佢望左望毒撚一眼之後無視左佢

ishii 好似心情唔多好咁

毒撚無罪

Agree

幾號？

ishii俾人out左出list心情仲點好

係現場睇日本守波真係好撚震撼 第三局更加不得了

今日防守係好
btw荷蘭開始喇

巴西係咪主場
我記得巴西球迷好撚無品

可唔可以唔好再係巴西打
嘈撚到
仲無品過支那

睇唔睇好 今日捧邊隊死邊隊

日本隊熱身中

塞爾維亞Busa

依球靚

Koga今日有兩局打當贏

旁述成撚日話咩中國裔 又北京出世 又開波有智慧
係啦 中國人好撚勁呀

一場講幾次係中國裔，老豆老母係中國人

假動作呃哂

假二段攻擊靚到

有冇人睇開男排?
女排D波好慢

男排快到睇唔到

男排力量太强
殺波淨係見波影

殺波野野10x km/h
開波110-12Xkm/h
面對面都打爆你

煩撚到，咁都要打飛機

日本隊啲顏值低左好多

冇左木村

塞爾維亞依段做乜鳩

宮下遙都唔見左

迫田沙織呢?

全部都唔見，得返隻大隻西同古賀

冇 好似退埋

晏就打個時間好鳩 夜晩打唔好？

D開波

鬥失分

識貨

鍋谷勁咗咁多嘅

Ozil今日咁勁嘅

塵晚日本追到2:2既話好有潛力打到12點

Nippon Nabeya

日本追返局

鍋谷奧燒

cctvb瘋狂吹奏

又第三局追番

見到有人著沙織件波衫

日本好波, 快d逼塞國出boskovic

塞爾維亞個1號好靚

日本11號上晒身

雖然鍾意塞爾維亞多d 但睇日本打波就好想支持佢地

鍋谷救世

日本好守得

根本呢D波先係真正排球團隊合作
唔似某國玩一人球隊
係果D忽然愛國同忽然球迷先會支持某國球隊

你個名..

岩岩4:3 個球 真係士氣波 可惜豬左

反手美女梳頭

今年自由人個位好似好咗

busa

其實奧運年之後一年唔駛太認真，
每個週期都係等第三年睇下邊隊真正彈得起，
不過塞爾維亞二傳的確弱左好多

塞爾維亞發緊夢咁

日本越打越順

Serbia換咗主力落場 有機打set 5

日本隊點士氣波打到，信心返晒黎

不停打出界

塞出大絕未

但d兩個二傳都打左後備好耐
唔知會唔會有其他新人彈出

如果塞爾維亞輸今晚應該要面壁思過

日本隊三下 都攔到，真係點士氣返晒黎！

塞爾維亞發生咩事

呢啲太公波好難睇到真實力，
不過塞啲後生睇得出心理質素好差

咁佢地都算係後備打既
輸完日本聽日贏返中國都好

日本啲鬥心同毅力真係好正
加油呀

睇住佢地由落後到追上黎 好撚熱血

2:2

2:2 正

塞爾維亞7號好靚

東洋魔女

Serbia 9號冇出

又送分

睇左兩日 中意左日本隊

NIPPON
贏左仲有機會入final

11:11

今日奧燒係神

係

追得好貼

古賀

日本MATCH POINT

反超前

Set point

日本勁

Serbia

反杯！

11號最靚

熱血到

日本反勝3:2

日本反勝

busa 鍋谷今場carry

日本
主場咁

鍋谷bb

屌好撚熱血

好精彩

贏左！！！

好感動

入場睇日本贏真係好正

日本反勝 正

今場救世主

最尾呢球真係好撚正

愛上日本隊

有冇賽制睇下

好後悔冇買今日張飛

好好睇

我都係 但今日買要350 好貴

Buša嘅baby fat

塞軍19未出 等聽日啦
19 對 朱婷

呢個只係一個分站，
決賽年年都係日本打單循環計分，
但呢個比賽商業味重含金量低，
基本唔算大賽

下場幾點

即係似表演賽？咁邊個先係大賽 奧運？

上年奧運已經留意

收埋米哈 因為佢冇電

又唔係表演賽，
但大賽一般指世錦同世界盃，
果啲4年先搞一次，
但大獎賽年年都有，
世界盃同世錦好似贏左可以直入奧運，
但當然奧運先算係終極大賽

架妹靚好多

等陣係咪俄羅斯對支那？，俄羅斯實力如何？好想睇支那輸

聽日有野做

嘩日本隊個心理質素好到
頭先replay嗰球 人地match point
接個咁有威脅嘅發球 都可以做個咁一氣呵成嘅一攻追和
勁到

Thanks 我一開始仲以為呢個大獎賽係類似世界盃咁

雷Sir d 打J 旁述

分數唔夠其他多先係重點

中國隊個setter啲分波頭腦麻麻地

決賽唔係年年都日本搞架
因為要俾錢搞要多球迷睇先好 近年多數係日本 今年係南京

麥當勞制服好柒

琴晚第四局聽佢地deuce不停打飛機，但係chok 住chok住打唔出咁

所以大獎賽好多時都用嚟練新人，磨合同試陣

上年奧運就係因為大陸
拎左世盃有直入奧運名額，
所以亞洲先有多一個名額
比日本打附加賽入奧運。
不過果兩個大賽啲強隊一定出盡力打，
一來真係練到隊形，
二來多左時間空間係其他賽事試陣

佢正常啲causal look 相會唔同樣

deuce 10分

決賽15年美國，上年泰國，今年南京

邊位靚 ching 係咪睇錯mon

隊長

嗰兩個大賽先睇到啲隊嘅真正實力

睇重播
利申 唔知有無

一唔allback就變左第二個人

日本一有分就話好彩 個雷sir

網上實有啦

不嬲唔係佢fans 好嘈

Youtube

雷sir頭先講講下都可以無啦啦拉到去讚中國
打夠飛機未啫，真係好煩

講緊頭先日本對塞爾維亞個陣

諗下好
不過jp都反勝到serbia無野無可能

幾撚時下場呀 係撚咁loop支那對日本果場係度打飛機

一陣你估冇得打咩

Nana

唱生日快樂, 真係未試過

其實睇中國隊主要係想聽雷Sir 打J

呢場等睇朱婷 朱婷 朱婷

冇咗金龍魚有D唔慣

其實輸唔出奇㗎
今次強國個陣好一般，新人廢，舊人狀態麻麻，昆山站都打到第5局先贏俄羅斯

朱婷後備

屌你老母個幾個濕鳩旁述好大中華膠 得別個雷sir

唔使聽佢嗌住

俄羅斯實力如何？ 好想睇支那輸

冇左郎平屌住班支種，
支種比盡一線尾

不嬲佢哋都係咁
之前其他站有線播 啲評述正常好多

支那

誇張咗

蕃茄炒蛋

俄羅斯打波仲帶咁大隻耳環

件波衫真係樣衰到

屌
雖然啲名係難讀啲
都冇理由個個名都疾架下嘛

中國收皮啦

火影bgm!?

影住D女女大脾近鏡zoom埋去係咩意思

russia

乜乜乜乜娃

hi

投訴TVB兒不兒

俄妹

琴晚係要贏日本就出2號，今日唔出雷sir出唔到野喎

徐雲麗係咪冇黎

歷史人物

想問下如果聽日塞爾維亞贏到強國而日本又贏到俄羅斯咁分站冠軍會係邊隊

- 中國女排14人名單 -
主攻（4人）：朱婷（C），劉曉彤，王芸路，李靜;
副攻（4人）：袁心月，高意，王援援，鄭益昕;
接應（2人）：龔翔宇，錢靖雯;
二傳（2人）：丁霞，姚笛;
自由人（2人）：林莉，王夢潔。

俄羅斯18號幾靚

塞爾維亞 7分
強國 6分

不過睇下今場同下場係咪3-2先

佢打背飛好好睇

支那出左個男人代替朱婷

李靜

覺唔覺得得分之後現場d音效好煩？

冇左郎平 胃藥同常寧, 對而家隊中國隊冇乜興趣

冇咗王一梅我都冇咩興趣

鄭益昕好似ok（個樣）

冇秋月叫人點睇落去

近年最喜歡胃藥
冇胃藥真係不了

三個都有傷

強國嗰邊抹波條女好似幾正

因為朱婷未落場

話就話強國冇full team
但好似完全守唔住俄妹啲快攻咁

塞狗垃撚圾

係呎隊生化支隊入面朱婷個樣已經算正常

冇木村沙織 惠若琪=不了

丁霞都ok㗎

惠若琪係咪冇黎

木村係咪嫁左人退埋休？

成日close up大白鯊

無入到名單，心臟問題想佢休息多啲

yes，佢ig成日post佢煮啲便當

應該冇機會....

痴撚線咁都可以奶港共

連球會都冇打？

俄羅斯#18 幾靚 咩名

冇啦，全退

俄記班囡屎忽好正

唉，咁亞洲得返璟姐可以J下

璟姐

乜野今屆政府好親民？

璟姐啲智慧

set point

鏡頭成日追住18號

Ho ball!

雷sir啲死狗聲真係聽得好爽

冇朱婷完全唔好睇

18正呀 咩名

Ho ball!!!!!!

播櫸板

支那贏分會播愛情陷阱 ,有無人聽到

成班強國人冇咗2號，好似唔識打波

19號飛晒釘

無腦？ 唔識打會贏分？為鬧而鬧

多手撳人地個波

未打完場波未知輪贏，不過打得差係事實

5半打唔完, 果邊友賽又開波

個新人打得好差

2017嘅大賽仲播番呢D 歌真係好老土

好悶場波
同埋今年入座率低左,氣氛都差過上年

今日場波好悶

屌你, 早知唔睇去酒店等日本喇

我同你一様，睇兩隊業餘隊

呢場好低質，可唔可以快d完
我想收工

低質還低質，希望俄妹贏

收皮就得

中果 笑撚死

鍾果！鍾果！

係現場睇到就訓著

18號超正 有冇佢ig

俄妹好白

一鳩日喺到嗌中國做乜柒？

中國贏返幾球 雷sir又痴左線

19號飛釘

俄妹飛曬釘

有幾多巴絲撐俄妹？

求19號飛釘cap圖

每次強國同其他隊打，我都支持對家

點解今年咁多空位

雷sir真係好煩

啱聽

我已mute咗部電視

話說頭先嗰場塞爾維亞都好似有人飛釘

中國收皮未

我係唔鐘意佢強制撐蝗

哎也都係唔放膽冇信心~ ~

俄妹好多又高又slim 仲要馬尾

老俄快啲贏喇, 唔想睇set5

冇機喇

俄妹#2 個樣好古典

靚女被換出

仲有機會㗎！！

朱婷一出又打曬飛機

雷sir開心到呢痴線

痴線 朱婷

俄妹快d打撚巢個朱婷啦屌

好似食咗偉哥咁精神

仲聽雷sir發癲呀？教靜音喇！

屌你雷蛇好似食左春藥咁

朱婷壓陣

人地塞爾維亞留力就留力 你咁都出番朱婷

成地精

睇cctvb就係為咗睇雷sir鳩叫咋嘛

好唔持平

抵啦

朱婷: 安教練 我想打排球

俄妹18號靚靚

打晒飛機

終於換番18號出嚟

朱婷!?
18號

不嬲都偏幫自己中意果D嘎啦 CCTVB

朱婷搞掂 哎也

咁老定話朱婷搞掂

俄妹18 似唔似vivitam?

睇下邊個接

豬停接比翻豬停 搞掂！

哎呀

做新聞

又無限deuce

屌你老味

屌播新聞

可以換走中國隊個有鳩妖魔未

TVB

cut埋

下？ on撚柒鳩
咁都得？

屌

wtf

屌你老母六點半新聞

你老味TVB

cctvb 是咪on9

係咪戇鳩

有蝗國都cut

屌你老母

On9

輸左？

垃圾TVB 唔使睇中國隊都輸啦我話嘅

輸波當然要cut

垃圾講波佬

播新聞lu

世界級攔截...

我指TVB

邊度仲有live

Tvb戇撚鳩架？

中國輸左

輸左啦？有無人知？

有得投訴

仲好唔使睇條垃圾雷sir打飛機

笑撚死 無得你睇

屌你老母呀！！！！！

做乜鳩呀

播少陣廣告洗撚死咩戇鳩

26 : 27

俄羅斯兩個鐘球迷

咁邊隊贏

Russia

屌 支那係咪輸左呀??，差一分呀屌你老母cctvb

on撚9 咁多個台 可以轉嘅姐

贏左

輸左

輸波

26:28

俄

輸

俄妹贏左
朱婷

豬停呀嗱

俄妹好波 28-26

抵撚死
輸撚埋

聽日仲有？

rus 爭返啖氣

唔出都冇咁柒

輸撚左

見輸波即刻cut tvb

豬停壓陣吖嗱

俄羅斯

中國lose

淨係朱婷輪到落後排已經輸左5成

豬停,得喇,掂喇

TVB係咪on撚柒鳩架

局數3比1

雷Sir 如果繼續直播應該會話：中國隊留力聽日對塞爾維亞

俄妹win
28-26

笑撚左

冇話好想中國隊輸，但雷sir係咁吹奏朱婷真係

一早j5播咪好好地
個台都廢架啦

抵輸

塞爾維亞實力咪仲強

兩球都係朱婷接一傳，set返俾佢
小學生都睇得通
如果可以一個人打三傳，應該會係朱婷自己打晒

輸就輸啦 洗唔洗直接cut

現場觀眾嘅反應 應該更加好睇

cctvb式直播，關鍵一分即cut

朱婷一出壓曬場 朱婷！ 朱婷接波！ 朱婷搞掂！ 哎也

Russia